\documentclass[12pt]{article}
\include{Commands/cmd_statuten} % file with commands



\newcommand{\thedate}{Neues.Datum.2015 }	% date of the revision
\newcommand{\thedateplus}{Neues.DatumpluseinenMonat.2015} % date after Rekursfrist.
\newcommand{\theolddate}{21.04.2015 } % date of the last revision
\newcommand{\thetitle}{Statuten}	% Title of the document

\newcommand{\commentpage}[1]{
	\newpage
	{#1}
	\thispagestyle{empty}
	\addtocounter{page}{-1}
	\newpage
	}

\begin{document}
\section*{Statutenrevision der VCS}
Über die Jahre haben sich in unsere Statuten einige Mängel eingeschlichen. Durch diese Revision werden in erster Linie keine inhaltlichen Änderungen durchgeführt, sondern lediglich die Statuten der gängigen Praxis und den VSETH-Statuten angepasst.\\\\
Das folgende Dokument enthält die Statutenänderungen. Die zu ändernden Stellen sind mit sogenannten \textit{track changes} dargestellt. Die - bei einer Annahme - daraus resultierenden Statuten werden ohne \textit{track changes} archiviert respektive hochgeladen. Dies bedeutet auch, dass das jetzige Layout nicht das definitive sein wird. Auf der linken Seite des Dokuments sind jeweils Kommentare zu den Änderungen und auf der rechten die eigentlichen Statuten abgebildet. Neue Teile sind \textbf{fett} geschrieben und gelöschte jeweils \sout{durchgestrichen}.\\\\
Aus den vorangegangenen und den jetzigen Änderungen folgen auch Konsequenzen auf die Kommissionsreglemente. Die Kommissionsreglemente mit Änderungen sind angehängt.\\\\
Rückfragen gerne an {hopo@vcs.ethz.ch}.\\\\\\
Für den Vorstand
\begin{tabbing}
Lukas Möller \hspace{1cm}\= Kay Schaller \hspace{1cm} \= Florin Isenrich \\
Präsident \> Vizepräsident \> Hopo N
\end{tabbing}



\thispagestyle{empty}
\setcounter{page}{0}
\addtocounter{page}{-1}
\newpage
\maketitle	% generates titlepage
%\maketoc{2} % possibilty to make a table of content / input to change depth 
\commentpage{
\subsection*{Zu Art. 1}
Der gängige, abgekürzte Name \grqq{Vereinigung der Chemiestudierenden}\grqq{} ist bisher an keiner offiziellen Stelle vermerkt und wird an dieser Stelle nachgeführt.
\subsection*{Zu Art. 2.2}
Durch Umsetzung der Bologna-Reformen gibt es die sogenannten Vor- und Schlussdiplome nicht mehr. Wir haben versucht die neue Angabe möglichst offen zu halten.
\subsection*{Zu Art. 2.4}
Durch die Änderung der Strassenbezeichnung des HXEs wäre an dieser Stelle in jedem Fall eine Änderung nötig geworden. Da es jedoch nicht zwingend notwendig ist, die komplette Anschrift in den Statuten zu haben, ist es einfacher nur das Nötigste zu vermerken. Im Falle einer erneuten Adressänderung innerhalb der ETH Hönggerberg (z.B. durch den Abriss des HXEs) wäre so keine erneute Statutenänderung notwendig.
}
\include{Text/vcs_statuten_track}
\end{document}
